熱巴紅得過份，竟然有國家以她的名字為河流名稱

為慶祝成為新疆之光，特別獻上一系列V字圖

哦

閱

我老婆

咪又係臭雞

兄弟

東突之光

樓豬小學雞

Btw J 左

啱J就好

熱巴世界第一

記住交捉稅